子華稱讚達哥演技

小心此人 小心此人